[
    {
        "notas": {
            "nota1": "nota1",
            "nota2": "nota2",
            "nota3": "nota3"
        },
        "nombre": "nombre",
        "apellido": "apellido",
        "asignatura": "asignatura",
        "asistencia_final": "asistencia_final"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Juan",
        "apellido": "Perez",
        "asignatura": "Matem\u00e1ticas",
        "asistencia_final": "75"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.0",
            "nota2": "5.5",
            "nota3": "5.0"
        },
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "apellido": "G\u00f3mez",
        "asignatura": "Ciencias",
        "asistencia_final": "67"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Pedro",
        "apellido": "L\u00f3pez",
        "asignatura": "Ingl\u00e9s",
        "asistencia_final": "80"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Ana",
        "apellido": "Rodr\u00edguez",
        "asignatura": "Historia",
        "asistencia_final": "55"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Luis",
        "apellido": "Mart\u00ednez",
        "asignatura": "Geograf\u00eda",
        "asistencia_final": "72"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "apellido": "Hern\u00e1ndez",
        "asignatura": "Arte",
        "asistencia_final": "85"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Carlos",
        "apellido": "Ram\u00edrez",
        "asignatura": "Biolog\u00eda",
        "asistencia_final": "62"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Laura",
        "apellido": "D\u00edaz",
        "asignatura": "Qu\u00edmica",
        "asistencia_final": "78"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Andr\u00e9s",
        "apellido": "Torres",
        "asignatura": "F\u00edsica",
        "asistencia_final": "50"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Valeria",
        "apellido": "Castro",
        "asignatura": "Educaci\u00f3n F\u00edsica",
        "asistencia_final": "69"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Javier",
        "apellido": "Ruiz",
        "asignatura": "Literatura",
        "asistencia_final": "77"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Isabel",
        "apellido": "Molina",
        "asignatura": "Econom\u00eda",
        "asistencia_final": "61"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.0",
            "nota2": "5.5",
            "nota3": "5.0"
        },
        "nombre": "Daniel",
        "apellido": "S\u00e1nchez",
        "asignatura": "Inform\u00e1tica",
        "asistencia_final": "84"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Marta",
        "apellido": "Navarro",
        "asignatura": "Sociolog\u00eda",
        "asistencia_final": "56"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Roberto",
        "apellido": "Garc\u00eda",
        "asignatura": "Psicolog\u00eda",
        "asistencia_final": "79"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Luc\u00eda",
        "apellido": "Rojas",
        "asignatura": "Dibujo T\u00e9cnico",
        "asistencia_final": "63"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Gabriel",
        "apellido": "Sosa",
        "asignatura": "M\u00fasica",
        "asistencia_final": "71"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Alejandra",
        "apellido": "Morales",
        "asignatura": "Religi\u00f3n",
        "asistencia_final": "88"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Diego",
        "apellido": "Paz",
        "asignatura": "Filosof\u00eda",
        "asistencia_final": "58"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.0",
            "nota2": "5.5",
            "nota3": "5.0"
        },
        "nombre": "Carolina",
        "apellido": "Rodr\u00edguez",
        "asignatura": "Geometr\u00eda",
        "asistencia_final": "46"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Fernando",
        "apellido": "Ch\u00e1vez",
        "asignatura": "Programaci\u00f3n",
        "asistencia_final": "70"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Camila",
        "apellido": "Flores",
        "asignatura": "Ingl\u00e9s Avanzado",
        "asistencia_final": "83"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Mateo",
        "apellido": "Rivera",
        "asignatura": "Matem\u00e1ticas Aplicadas",
        "asistencia_final": "75"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.0",
            "nota2": "5.5",
            "nota3": "5.0"
        },
        "nombre": "Sara",
        "apellido": "Ju\u00e1rez",
        "asignatura": "Ciencias Ambientales",
        "asistencia_final": "54"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Nicol\u00e1s",
        "apellido": "G\u00f3ngora",
        "asignatura": "Historia del Arte",
        "asistencia_final": "66"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Valentina",
        "apellido": "Silva",
        "asignatura": "Geograf\u00eda Humana",
        "asistencia_final": "90"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Juanita",
        "apellido": "Romero",
        "asignatura": "Arquitectura",
        "asistencia_final": "59"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Antonio",
        "apellido": "Santana",
        "asignatura": "Escultura",
        "asistencia_final": "74"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Adriana",
        "apellido": "Vargas",
        "asignatura": "Pintura",
        "asistencia_final": "57"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Ricardo",
        "apellido": "Mendoza",
        "asignatura": "Danza",
        "asistencia_final": "86"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Paula",
        "apellido": "Herrera",
        "asignatura": "Teatro",
        "asistencia_final": "68"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Mart\u00edn",
        "apellido": "Peralta",
        "asignatura": "Cine",
        "asistencia_final": "52"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Victoria",
        "apellido": "Guzm\u00e1n",
        "asignatura": "Televisi\u00f3n",
        "asistencia_final": "73"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Manuel",
        "apellido": "Cabrera",
        "asignatura": "Radio",
        "asistencia_final": "87"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Julia",
        "apellido": "Serrano",
        "asignatura": "Periodismo",
        "asistencia_final": "60"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Hugo",
        "apellido": "Reyes",
        "asignatura": "Publicidad",
        "asistencia_final": "81"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "apellido": "Flores",
        "asignatura": "Marketing",
        "asistencia_final": "64"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Ernesto",
        "apellido": "S\u00e1nchez",
        "asignatura": "Estad\u00edstica",
        "asistencia_final": "89"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "B\u00e1rbara",
        "apellido": "Mart\u00ednez",
        "asignatura": "Finanzas",
        "asistencia_final": "65"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Arturo",
        "apellido": "P\u00e9rez",
        "asignatura": "Contabilidad",
        "asistencia_final": "76"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Lucas",
        "apellido": "G\u00f3mez",
        "asignatura": "Econom\u00eda Internacional",
        "asistencia_final": "53"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Renata",
        "apellido": "Rivero",
        "asignatura": "Relaciones Internacionales",
        "asistencia_final": "72"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Ismael",
        "apellido": "Rodr\u00edguez",
        "asignatura": "Cooperaci\u00f3n Internacional",
        "asistencia_final": "82"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Alicia",
        "apellido": "Soto",
        "asignatura": "Derecho Internacional",
        "asistencia_final": "47"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Gonzalo",
        "apellido": "Ortega",
        "asignatura": "Derechos Humanos",
        "asistencia_final": "79"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Lorena",
        "apellido": "Molina",
        "asignatura": "Arbitraje",
        "asistencia_final": "55"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "apellido": "Fern\u00e1ndez",
        "asignatura": "Medicina",
        "asistencia_final": "68"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Julieta",
        "apellido": "L\u00f3pez",
        "asignatura": "Pediatr\u00eda",
        "asistencia_final": "71"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Camilo",
        "apellido": "Su\u00e1rez",
        "asignatura": "Cardiolog\u00eda",
        "asistencia_final": "50"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Valeria",
        "apellido": "Navarro",
        "asignatura": "Neurolog\u00eda",
        "asistencia_final": "87"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "5.7",
            "nota3": "6.5"
        },
        "nombre": "Samuel",
        "apellido": "Garc\u00eda",
        "asignatura": "Geriatr\u00eda",
        "asistencia_final": "66"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Montserrat",
        "apellido": "Rojas",
        "asignatura": "Psiquiatr\u00eda",
        "asistencia_final": "83"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Diego",
        "apellido": "Mendoza",
        "asignatura": "Farmacolog\u00eda",
        "asistencia_final": "57"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "4.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "4.2"
        },
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "apellido": "\u00c1lvarez",
        "asignatura": "Biomedicina",
        "asistencia_final": "80"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.5",
            "nota2": "6.0",
            "nota3": "6.8"
        },
        "nombre": "Esteban",
        "apellido": "Mart\u00ednez",
        "asignatura": "Bioqu\u00edmica",
        "asistencia_final": "74"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "5.5",
            "nota2": "5.0",
            "nota3": "5.8"
        },
        "nombre": "Victoria",
        "apellido": "Herrera",
        "asignatura": "Biotecnolog\u00eda",
        "asistencia_final": "69"
    },
    {
        "notas": {
            "nota1": "6.0",
            "nota2": "6.5",
            "nota3": "6.3"
        },
        "nombre": "Roberto",
        "apellido": "Jim\u00e9nez",
        "asignatura": "Ingenier\u00eda Gen\u00e9tica",
        "asistencia_final": "56"
    }
]